體慾課？女教師性侵14歲男學生 每周兩次，長達7個月

國際中心／綜合報導

賓夕法尼亞州一名年輕的體育女教師，長期性侵一名14歲的男學生。每周兩次，時間長達7個月，彷如在上「體慾課」。 被告本木周二(10日)在克勞福郡(Crawford County)法院上認罪。

這名女教師名叫洛榭․克蕾絲嫚(Rochelle Cressman)，今年33歲。東窗事發之前，從2009年起她就 一直在提特斯維爾中學(Titusville Middle School)任教。法庭文件顯示，從2018年9月至2019年4月期間，克蕾絲嫚跟一名14歲的男學生發生性關係，每周兩次，地點是她所擁有的兩處房子。

克蕾絲嫚甚至一再警告對方，不要將這件事告訴任何人，否則就自殺、同時也會殺死他。不過紙終究包不住火，兩人的關係還是曝光，2019年4月克蕾絲嫚被捕，接著她在5月辭職。

克蕾絲嫚被控10項法定性侵罪、10項「跟16歲以下未成年人發生性行為罪」、42項「猥褻16歲以下未成年人罪」、以及「跟未成年人性接觸」、「危害兒童福利」、「恐嚇威脅」等多項罪名。

最終，克蕾絲嫚跟檢方達成認罪協商，承認3項性侵罪，換取檢方撤銷其餘的63項刑事控罪。不過即使僅是這3項性侵罪，最高也可判處20年徒刑及2.5萬美元罰款。

檢察官表示，他們建議至少判她6年徒刑、最高判12年，出獄後外加10年緩刑。而且，她還要被終身登記為「性犯罪者」。

▲因為跟14歲學生發生行為，克蕾絲嫚被控一拖拉庫跟性有關的控罪。(圖／克勞福郡警長辯公室檔案照片)

快

點

我有講過！

快點性侵我

呢個OK喎

RAPE ME！！！
NOW！！！

索顏都咁索 化妝不得了

從2018年9月至2019年4月期間，克蕾絲嫚跟一名14歲的男學生發生性關係，每周兩次，地點是她所擁有的兩處房子。

點解被性侵既唔係我

男學生搖擺賓州, 女教師按耐不住

Ginger

青春期1日1次都得啦

要搞就搞我

果然係關鍵既賓州！！！

成面班，又冇身材睇，不了，你哋屌埋我份

放開個細路！
要搞就搞我

Google：雀斑(freckles)

搵唔到一張肥婆相

想屌

快d屌死我啦

明明男學生好爽
性侵乜鳩?

捉個男仔出黎切J啦 正仆街

快啲強姦我

我肯定有講過

等我黎

我有講過

你情我願

點解成日都係美女老師

比佢姦到厭先篤灰

多數個男仔炫耀出事

求吓你強姦我
鎖我入地牢做性奴，日日迫我奶閪

唔好搞d 細路

我準備好啦！

點解冇我份

快點強姦我

做善事都要畀人罰仲有冇天理

都ok

賓州州立大學？

鬼婆黎講33歲素顏都咁好，點解唔罰我

好慘

賓洲老師玩賓周